死神玫瑰

有無人發覺有Derrick Rose喺場都有人斷機
Paul George Gordon Hayward 今日Caris Levert

腳

美國隊 騎士 同木狼Derrick Rose